岩岩SP同我講有鍾意既人, 要將我刪了

唉
easy come easy go
又要再搵過

點搵

膠友app

乜字頭?

留TG

咩app

邊個

樓主唔好講
一講就阻我地搵食

屌過就算

佢條新仔先慘

真

easy come easy go
will you let me go? bismillah no!
啊屌 錯channel

有冇最後一戰

We will not let you go

小妹俾你屌

你煮野食比我
我比你屌番轉頭

唔明有咩好問
黎黎去去都係果D app架啦

咪係
要搵咩app都搵到架啦

點解咁易搵

死肥仔扮給絲又唔覆分身cm

冇
今日講完即刪

Sor喔🥺雖然你碌鳩大 但我喜歡嘅係佢個人

好狠心

Let me go!~~

你又唔係第一次搵
下個會更好